自備餐具啲環保撚知唔知醜？

地球既水資源咁撚珍惜
佢地仲要專登帶自己餐具黎食野
浪費曬啲乾淨水洗碗 製造多餘既污染
有冇顧過非洲啲冇乾淨水飲既小朋友感受
計我話佢地如果真係環保就應該就咁用手拿住啲野食
乜柒都唔比用

用手唔使洗?
真環保唔俾食

真

海龜個鼻畀水塞住

計我話呢...狗就最環保啦
連手都唔使用
#曲

食飯咁唔環保?

呢張都未係最環保
應該叫班環保撚將啲嘢食倒喺地下直接食